連登仔係咪啱啱瞓醒?

人大對基本法有最終於解釋權今日先知

想通了，以後不再反對黨